筲箕灣阿公岩

有無人知筲箕灣落阿公岩高速咩事？
封晒兩條行車線